海水魚開缸

之前都開過post問，但因為咁多位師兄都話好貴 所以放棄
但最近搵咗好多資料，討論區既師兄都話純養魚甚至只需要一個濾器就ok(當然要勤換水啦）小弟只係諗住養魚同少量珊瑚，應該只要化氮、過濾器、氣泵就ok，養魚就貴有貴玩，平有平玩 唔知各位巴打點睇
預氣材1000內，學生哥，假期做下part time添設下

養下小丑仔藍吊果d唔洗好貴啦

係 呢兩隻都係想養嘅魚之一，又平又粗養

最平可以點養？D水就咁加鹽？

小丑魚全部都係野口
唔可以人工繁殖
買少見少

唔係
至少要有濾器同海水（人工或者天然，姐係廁所水）

呢D唔識
新手連缸都未開 仲同屋企人協商緊

1000蚊養鬥魚算啦

有呀 但一直搵唔到心水旺角行咗幾日都無自己一眼鐘情嘅 巴打你有無推介 以家玩鬥越來越難 我玩展鬥

師兄你得1000蚊不如開個淡水草缸仲好？
1000蚊買鹹野真係唔夠
一舊石珊瑚都講緊3-400蚊
唔好講你想養軟體珊瑚

係 加上無屋企人support 想清缸養魚都唔比

買生物石都唔夠

1000 買部電子水冷同濾筒都冇左

仲要買鹽 買AB水

一條籃吊最平都2、300

小丑$10都有既

巴打嗰缸好靚
睇黎都係乖乖地玩鬥算

草你開個細缸1000蚊可以好靚

草缸要打理好麻煩

麻煩得過海水
草缸開缸麻煩
定期換少少水就可以
翻缸都係講緊幾個月後既事

咸水咪仲煩，你以為就咁加下水就得？
咸度，ph，水溫全部要mon住
養下淡水野算啦

修草唔麻咩

金魚街邊間係好店 或黑店？
有機會去睇睇

好撚坦白講
得個一千蚊
買d假山假草擺下養下魚仔或者金魚算
唔好搞咁多
因為真係太少

淘寶買啲全包缸，6百蚊包哂

學生哥得1000就玩返淡水魚蝦算啦